Fifa 18 Pro Club 比賽隊 招人 [最後召集]

下一屆 HKVPL 已經就黎開始
招人最後召集！

曾經帶領球隊多次闖進金盃淘汰賽既領隊
依家希望邀請一眾有能力、有心既球員加入球隊
球隊將以下屆HKVPL, HKFPL 等比賽為目標

招募位薦：任何（可打防中、閘、中堅、龍門優先）
開波時間：10:30pm 開始

要求：
1. 開mic
2. 有個人能力，同時注重團體合作
3. 要有一定出席率
4. 肯接受唔同人既意見
5. 互相尊重，互相學習，一齊進步

你有能力既，就會有你既位置！
任何位置都會長期招聘人材
無論你係進攻奇材，抑或銅牆鐵壁，
我地都歡迎有共同目標既你加入！

有意者請telegram: YFFUD () ，pm 我或留低psn試腳
PM 時請留下以下資訊:
1. 第一位置
2. 第二位置
3. 第三位置
4. 前球會

PT, 無mic, 個人主義, 無意長踢者免問
分身勿擾，請自重